10月1號， 目的唔係同黑警打交！

記住popo 呢d 癲狗黎架咋。
你地送大禮係要針對共產黨， 拆撚晒佢地d 慶國慶旗！
全香港到處見美國旗！

唔好比風向撚帶左去打黑警。 要發揮創意， 同散水要快。 獅鳥既野就有需要就快手

1/10

2/10

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

3/10

先集中人數比外媒影相

岩，要打就打最終bosd

推

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以

在 政 府 合 署 及 建 築 物 展 示 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 及 區 徽
目 前 ， 行 政 長 官 官 邸 、 禮 賓 府 、 香 港 特 別 行 政 區 的 口 岸 管 制 及 檢 查 站 、 香 港 國 際 機 場 及 金 紫 荊 廣 場 ， 每 日 均 展 示 國 旗 和 區 旗 。 此 外 ， 在 每 個 工 作 日 及 三 個 指 定 日 子 ， 即 國 慶 日 ( 十 月 一 日 ) 、 香 港 特 別 行 政 區 成 立 日 ( 七 月 一 日 ) 及 元 旦 ( 一 月 一 日 ) ， 行 政 長 官 辦 公 室 、 行 政 會 議 、 立 法 會 、 政 府 總 部 、 香 港 特 別 行 政 區 法 院 、 政 府 部 門 總 部 、 政 府 綜 合 大 樓 ， 以 及 公 共 體 育 及 文 化 場 館 等 ， 亦 有 展 示 國 旗 和 區 旗 。
分區行動都有大把目標：搶旗杆搞升旗禮

全香港， 美國旗多過支那旗，果畫面想像下都好笑

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
必須要直插中聯辦比外媒影相

美國旗要多過支那旗

大家請身體力行，啟動黃色經濟體